蕭若元 分析林鄭為何受建制四路圍攻 只因香港精英不聽話難管理 換血洗地在所難免？！

蕭若元
分析林鄭為何受建制四路圍攻
只因香港精英不聽話難管理
換血洗地在所難免？！
〈蕭若元：理論蕭析〉
2020-12-13

memehongkong
723K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：